如果再轉場 葵芳有得諗?

葵芳撤退交通應該還可以?

趕到尾班車就得

玩夠啦

收工啦聽日仲要罷工

rest rest rest今晚手足攰啦，有人收留佢地，咪搵個安全地方休息下啦

休息下 等聽日啦 be water 係要玩到班黑警冇力 唔係自己玩番自己轉頭

黃大仙有好多防暴狗。

聽講TKO又想轉場?

街坊表示隨時 ready

留力聽日玩啊

聽朝0730，唔好玩咁夜你班傑青

TKO現場手足會唔會回家休息?

最新係去油塘

夠啦
今日好成功

街坊表示係去嘅話我而家就落街18區一齊開花

回家

今日任務已經超額完成
聽日再戰啦

on9 係自己區玩

太遠

仲葵芳？
今日好足夠喇
返屋企準備聽日呀

今晚撚狗撚到呢度先
聽朝要去地鐵站
手足們早d休息！

入地鐵站撳緊急制

入地鐵站撳緊急制

荔景 鑽石山 炮台山